### Привет-привет! <img src="https://media.giphy.com/media/hvRJCLFzcasrR4ia7z/giphy.gif" width="25px">
<a href="https://vk.com/tim_23">
  <img align="left" alt="VKontakte" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@v3/icons/vk.svg" />
</a>
<a href="https://t.me/timur_aym">
  <img align="left" alt="Abhishek's Telegram" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@v3/icons/telegram.svg" />
</a>
<a href="https://www.instagram.com/timur_aym">
  <img align="left" alt="Instagram" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@v3/icons/instagram.svg" />
</a>

<br />

Привет, меня зовут Тимур. Сейчас учусь на ИТ-специалиста. Изучаю Git и ещё несколько интересных технологий.

<br />

<img align="right" alt="GIF" src="https://raw.githubusercontent.com/kalashnikov-ulmic/kalashnikov-ulmic/main/%D0%A3%D1%87%D1%83%D1%81%D1%8C%20%D0%BD%D0%B0%20Slurm.png?raw=true" width="400" height="280" />
  
**Languages and Tools:**  

<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/git/git.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/python/python.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/ruby/ruby.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/javascript/javascript.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/vue/vue.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/react/react.png"></code>
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/nodejs/nodejs.png"></code>

🚧 **Мои задачи на ближайшее время:**
<!-- TODO-IST:START -->
* [x] Прокачать свой профиль на Github
* [ ] Пройти курс по Git на Slurm
* [ ] Создать свой первый проект на Github       
<!-- TODO-IST:END -->
